收到風 下星期必跌

熊軍又贏一仗

收到風呀新年前牛八呀

沽佢老母

必跌? 溫度必跌

265啦我粗略估計

比人夾足成個星期都未知驚？ 笑4

夾到年三十

兩星期

內幕交易

升左2000點 嘔返1000都好正常

睇下上年一月就知唔係正常

熊證派錢

Yes

唔貪心 買隻700put算

成班熊軍輸到痴左線 出現幻覺